個仆街監控鏡頭真係好得人驚

睇完白兵既片，真係覺得傳統燈柱轉晒智能燈柱之後，任何逆權運動都係零機會集氣，根本未聚集前就可以一個個扣留左先，香港咁細地方，周街都係燈柱，係比大陸更有殺傷力.........
如果今次又再一次比中共控制到香港表面平靜落黎，到時燈柱幅蓋率100%完成，香港可以差到點？我諗就只淨番今日我地日日係到指住恥笑辱罵既翻牆支那人，一模一樣既人存在係香港

free hong kong, no other choice

可能和理非仲未覺得係好逼切性要去推翻既事，自已又無做法律上犯法既事，最多都係和理非遊行，你咁諗無話係錯，但係換個角度，每日24小時要比人無時無刻咁知道你去過邊做過乜買過乜食過乜，呢d數據全部都係錢黎，商業價值係非常可觀，比人囉黎搵錢自已又唔知，會唔會好嬲？仲有無限既可能性會發生，點解唔大家一齊立即推反呢個計劃？

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

Push

更新左加入更多地標, 遊行路線, 有意見隨時回答, 謝

推